網上行上唔到網

有冇人一樣

冇

冇，好順

我冇插錯線直插電腦都上唔到

光纖定vdsl

光纖

modem有冇紅燈
如果有 可能係光纖斷咗 要揾師傅整
利申 試過

冇

本身係用唔到wifi
以為係router有事
就直接插去部電腦 但都係上唔到網

得左

上唔到網就留意下modem pon/link燈
要長著先work
閃下閃下，或有紅燈都唔得